[外向毒撚]有無人好易同人傾得埋？

易同人熟
但份人仲係好撚毒

咁矛盾嘅
意思係傾得埋只限於對同性？

只限1 對1

小馬：易同175以上kong u仔熟

同某d異性都可以傾得好埋
但只限於無乜殺傷力既毒撚

老雞好了解我

或者一班同性

差唔多年齡層既話 我咩人男男女女都好易傾得埋同好易熟

十句先回你一句既拍醜小毒撚呢？

十句先回我一句 條友係米唔想同我傾計

乜毒撚都有外向？

係啦

我都係，易同人傾，同咩人都傾到計，熟就未必

都話係怕醜小毒撚

外熱內冷

我

我同陌生人好易熟
但一熟左就無嘢講

怕醜小毒撚同秒回人無乜關係 應該都識既

我會唔會都係外熱內冷

我會愈來愈多野講

我就handle唔到

你係真毒撚

你日日講人人都了解你啦

上網講既都係講下笑 現實幫kong u仔奶袋底都唔夠班